有冇白訴申請功略？

發覺有白卡方便好多

連登個個都有病